（長）美國要大家繼續非暴力抗爭，好多人錯誤理解

Morning sir

[quote][/

又出post又隱藏做乜撚
Btw一廂情願到一個點

永遠睇人頭做人嘅人呢一世都唔可以當家作主

Push

So sad

是日行動post

[堅行動post][引戰撚]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月25號

推

彭斯：非暴力抗爭我就有位入，暴力我可以當睇唔到

美國：核爆都唔割

Agger

我發覺好多無乜國際視野既冷氣軍師，都曲解咗佩洛茜既說話。怯懦港豬包括毒果，一直都想為事件降溫。

第一句：
Every day, I'm inspired by the heroism of the countless protestors in Hong Kong working to advance the cause of democracy and human rights.

沒有區分和理非或勇武，總之係推動民主及人權的無數示威者都係英雄。

第二句：
Their bravery is reminding the world of the power of nonviolent action.

"power of nonviolent action" 究竟係指多大power呢？如何有power呢？佢無講
眾所周知, 過去4個月真正改變到事情既, 只有勇武行動,
佢根本就係暗示緊，世界覺醒到，面對支那共匪及其傀儡，"power of nonviolent action" 係無power, 係「零」
這是唯一正確的理解

基於身份地位，佩洛茜先至唔可以明言

明講既唔係重點，無講既先係重點

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

一廂情願到一個點

冇錯

我岩岩都想搵返呢篇野出黎

冷氣軍師一句good morning sir 就帶晒風向

So?
我曾經睇錯 同 你咁解有冇錯
有關係？

屌其實美國佬先係不割大佬

因為你真係解得好錯
直接表現到你對國際政治關係理解有問題
所以我的確係質疑緊你個人能力

人身攻擊不會增加你0.00000001%說服力

Gphone唔出聲反暴力本身都有佢自己考慮
依家邊個飯民有少少咁既口風一定俾人屌到上天
所以佢唔出聲 =/=冇問題，甚至想更進取

美國情報勁 同 佢哋對香港示威立場0關係

哩啲‘分析’
就係一廂情願到一個自我催眠既境界

剩係留底一句
"一廂情願到一個點"
就去質疑其他人講法
喂大哥
俾啲貨出嚟啦
冇貨點討論呀

盲撚咗？

你仲衰過人身攻擊呀
一句半句
咩理據都冇講就係度質疑人

黃色經濟圈已經開始見效。繼續！

冷氣軍師多次炒車, 但仍不肯承認自己判斷力低, 先係問題所在

如果「冷氣軍師」過去4個月, 有3次炒車紀錄或以上

就唔該自己自律下, 唔好出POST, 聽人地講

冷氣軍師必須自侓, 面對自己多次判斷錯誤, 克制一下自己, 唔好咁多聲氣

繼續非暴力抗爭 =/= 停止武力抗爭
可能人哋意思係你打還打，
和理非都要keep住做，
事實上我哋都係咁樣行到嚟呢一日

唔通副總統打開口牌話要暴力抗爭咩非暴力就搞得掂係理想同門面說話，但係人都知和理非聲音不受待見先搞到今時今日咁

梗係拎哂和理非活動同創意搶國際版面
勇武行動照做

咁你又何嘗唔係猜度緊人地想講咩?
定你覺得GPHONE跣緊我地

我冇咁講
我係話佢唔出聲 不必然等於 佢認同暴力抗爭，甚至覺得唔夠（你既‘分析’）
因為‘不割’原則+佢身分唔容許佢咁講

咁你同樓主冇分別囉
樓主猜度緊美國眾議長Pelosi同VP Pence因為某啲原因唔講得啲咩
你就猜度緊gphone因為某啲原因唔講得啲咩
咁兩者都係估估下嘅時候就係睇發言往蹟架啦

有分別，我打幾百字support我嘅論點，佢一句盲撚咗？

sorry樓主

Gphone既政治限制係事實，唔需要估
我係話佢唔講不必然等於A(有B可能性）
我冇話原因一定係A或B

想問下@通街都係處
維持現有武力等級有咩問題?
國際社會都未睇到有反彈喎

我覺得呢篇文講得幾岩wow

我冇話過現時等級有定冇問題
我係話樓主話美國佬支持香港繼續武力既解讀不成立
俾到盡都係扮睇唔到/暗示搞吓和理非俾佢哋㨂嚟報導
請參考立場姐姐篇文

咁你想表達啲咩先

信自己判斷，因為連登滲入好嚴重，日日帶風向。

報紙風向一早有轉咗較多講示威者暴力問題
連登出過唔少post引述
仲有Twitter
Quora

我有睇，我仲聽埋佢段幾個鐘嘅分享會（有人開過post我有入去留言prove我有聽）。我只能説局勢日日唔同，無得一本天書打天下。同埋你應該錯focus我重點，我唔係強美國支持武力，而係可理解嘅唔割。最後一段，我叫大家唔好迷惘，我地一路咁玩connect全世界，証明行得通，放心。

我睇到樓主呢篇文嘅中心思想係想指出
香港示威對美國有戰略地位
美國唔會因為現有武力使用而切割
大家唔好俾非暴力抗爭呢句綁死
繼續做自己覺得應該做嘅事就得
咁你中心思想呢?
想叫做大家做啲咩?
你都要有個核心思想先有討論價值

你好了解我

快你4秒留言，早知有個「代言人」就唔洗我返緊工都係咁禁手機

我只係唔明佢想表達啲咩
咁佢講樓主唔一定啱
呢句冇錯
但既然提出得質疑咁必須提出佢嘅理解
否則無法評論

以我嘅理解, 只要和理非活動多過勇武, COVER到勇武行動就係和平, 所以都仲係兩邊一齊做, 即係無變